反修例遊行 警留意網上流傳激烈行動 稱果斷執法不容遊行生亂

【香港商報網訊】記者周偉立報道：反對派政團民陣將於周日(9日)發起反對修訂《逃犯條例》遊行，警方昨日公布人群管理及特別交通措施。對於近日網上流傳有激進派組織策劃在遊行當日發動「佔領行動」，警方回應稱有留意相關信息，強調絕不姑息違法行為，呼籲市民勿參與其中，警方會果斷執法。此外，監警會當日將不會派員到場監察警方執法。

呼籲勿中途加入

就有關遊行的管理安排，警方指不反對通知書清楚列明提供所有西行的行車線及兩條電車線予遊行隊伍，但東行線須保持暢通，預留作緊急車輛通道，包括消防車、救護車和警車作緊急救援。警方將於銅鑼灣、金鐘一帶會有封路措施，呼籲參與市民勿互相擠迫，又提醒參與者勿大規模在其他位置中途加入，否則會堵塞隊伍。

警方表示，亦留意到網上有人流傳以激烈手段表達訴求的信息，呼籲參與者守法，不要作出任何違法行為，並提醒市民若見到違法行為，應保障個人安全，與違法示威者保持距離，遠離危險位置，重申警方絕不容忍任何違法及暴力行為，必定果斷執法。

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

身左外國
香港公安食撚屎啦，我地係要激烈行動呀你咬我食呀

點至為之激烈？每個人嘅定義都唔同
掟嘢就叫激烈？你地亂棍打人，暗角打鑊，甚至掹槍指住人就唔算激烈？